唔係話聽日塞地鐵 而係之後做籌碼

唔係叫你聽日去塞
係遲啲搭地鐵做談判籌碼呀

Push

屌你老母 千奇唔好塞地鐵，一個二個比個冇source黑驚wtsapp post慫恿到，冇支援想點打啊